{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-ocean-family.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션 패밀리 호텔"
    },
    "text": "済州オーシャンファミリーホテルは、済州国際空港から車で10分の距離に位置する海の眺めが楽しめる快適な客室を保有しているホテルです。 毎日無料朝食とWi-Fiが提供され、海辺まで徒歩3分、市内中心部まで車で5分の距離に位置しています。 客室にはエアコンとバルコニーがあり、冷蔵庫と電気ケトルも完備されています。 専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が提供されます。 24時間フロントデスクでは手荷物預かり所と無料駐車場をご利用いただけますし、ビジネスセンターもございます。 レストランでは簡単なバイキングスタイルの朝食が提供され、ホテルの最寄りのビーチはわずか100mの距離にあります。 ホテルはさまざまなウォータースポーツ施設を提供しており、客室タイプにはトリプルルーム、ファミリールーム、スタジオなどがあります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルは済州国際空港から車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルは海の眺めが楽しめる快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルでは何が提供されますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルでは毎日無料朝食とWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルはビーチからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルは海辺まで徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルは市内中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルは市内中心部まで車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルの客室にはエアコン、バルコニー、冷蔵庫、電気ケトルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルの専用バスルームには何が提供されますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルの専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルのフロントデスクでは何が利用できますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルのフロントデスクでは手荷物預かり所と無料駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルのレストランでは何が提供されますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルのレストランでは簡単なバイキングスタイルの朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルではどのようなウォータースポーツ施設が提供されていますか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルではさまざまなウォータースポーツ施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州オーシャンファミリーホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州オーシャンファミリーホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 639
    }
}